天氣太凍算唔算係腳膠天敵

16～20度最多女著絲
而家全部著晒褲 心諗

今朝反工仲見到個露到上脾既

淫底？

淫到出面啦仲淫底

緊身褲先正，成個線條出晒嚟

hello moto

好淫 白色連身大嬲 加頭貝雷帽
利申無圖

我係絲就知 比靚仔望真係無所謂 但比你地班毒撚真係寧願著返褲

而且冇腳趾睇

港女可唔可以唔好十幾度就話凍，照著短裙

G

好在我睇開80D

真正既港女會短裙＋Boot，露個大脾出黎

今日仲有好多仁boot

絕對領域